有冇人已經收到四千蚊？

有冇人已經收到四千蚊？ 岩岩收到短訊話收到我張form唔知幾時先有錢落袋

好似最快4月頭

下個月派，等多6日有啦

仲未有SMS...